{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/hatchingroom/GM0023091314174/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Heavy Goose Down Puffer Jacket - Black"
    },
    "text": "hatchingroomブランドの製品はhatchingroomで製造したFW23 / QX3938HR15モデルの肩のラインがないラグラン袖で楽なレギュラーフィットダウンプーファージャケットです。 この製品は伸縮性のあるポリエステル素材で作られており、グースダウン90%羽毛10%の詰め物を使用して製作されました。 フィルパワー700g、右毛量300gで立体的なシルエットを実現し、前面にはYKK 2wayファスナーとウジンプラスチックファスナーが使用されています。 また、この製品には2つのポケットとYKKスナップがあります。 顔面部と裾にはエラストリングとウジンプラスチックストッパーがあり、シルエットとサイズを調節できます。 フードはYKコイルファスナーを利用して着脱が可能で、袖口にはフィンガーホールディテールがありユニークさと実用性をプラスしました。 こちらの商品は表地はポリエステル100%、裏地はポリエステル100%、詰め物は綿毛90%、羽毛10%で構成されています。 この製品は冷水手洗いをお勧めし、洗濯後は横にして乾燥させることをお勧めします。 また、ダウン専門店での洗濯をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "hatchingroomです。"
        },
        {
            "question": "このダウンプーファージャケットのモデル名は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QX3938HR15です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "肩のラインがないラグラン袖で、レギュラーフィットです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "ポリエステル素材です。"
        },
        {
            "question": "このダウンプーファージャケットの詰め物は何ですか？",
            "answer": "グースダウン90%羽毛10%です。"
        },
        {
            "question": "この製品のフィルパワーと毛量はどれくらいですか？",
            "answer": "フィルパワー700g、右毛量300gです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットにはどんなファスナーが使用されていますか？",
            "answer": "YKK 2wayファスナーとウジンプラスチックファスナーが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "2つのポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "フードは着脱可能ですか？",
            "answer": "はい、フードは着脱可能です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "冷水手洗いをお勧めし、洗濯後は横にして乾燥させることをお勧めします。また、ダウン専門店での洗濯をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 326
    }
}